私補遇到啲痴線港女老母真係慘

間中介話要收四堂中介錢
一堂就195蚊
我嫌四堂太多
補完第一堂就問家長
可唔可以同中介講話唔要我
佢話唔可以 咁我就話咁請你同中介講搵過個
點知個家長向中介dok我==
問佢點同中介講 佢話 無需向你交代
中介仲話send email俾我major department head

唔係通常都收兩堂

佢話收兩個禮拜 4堂
我而家豪咗一堂俾中介
仲要俾中介屌

而家補習仲要搵中介？

195一堂咁少？

事實係你出錢比佢嫁
佢仲要食水咁深
你仲要比佢屌
真爽

小學雞 一個半鐘

佢仲講到我爭佢錢咁
要唱衰我個朵

都少啊
不過唔識人靠中介真係差唔多

你自己咁比人食住抵比人屌啦

我成日都補完一堂叫家長炒我

而家市價幾多㗎

佢有我地址 名
廢事俾佢post

幾年級？ 六年級$170/hr

想知send信比department head會點
中介係咪on9，唔通好似中學咁紀你大過，寫落transcript咩

你幾歲
唔怪得佢可以食住你

咁
佢都要dok9我

4咋

依個係中介定家長

好似都有$140/hr

冇用架其實
鬼理咩

建議你驗下腦比人踩上心口都當冇事

自己求其註冊間補習社咪唔駛煩

差唔多
不過報耐咗個啲唔好意思加價

20
咁我應該點 鬧翻佢轉頭？
橫掂都冇錢收㗎啦

家長

依個家長真係勁撚仆街

我當年試過
補左一堂就同家長講
點知佢第2堂補完就唔要我補
結果同個中介講補左一堂就無補
比左1/4 人工佢

叫外賣

當面唔屌 上網屌？

都真 我態度唔啱
太友善

佢係咪冇做過學生唔記得學生幾窮

絲?
20歲小妹妹真係好好蝦
呢家個中介有咩要求?

如果收高同行成倍嘅咪開佢名囉
欖炒互唱
事實係佢收費唔合理

我都好想開口加價
升左一年級加價好正常？

正路係嘅
但我唔忍心所以三年都就嚟都冇加

俾咗2舊水佢都咁

分享下

做生意不嬲講信用
你有能力飛起個中介係你本事
你冇能力嘅，就預咗人哋會向你報復㗎啦

俾800蚊中介 再倒貼車錢去幫佢個女補習

冇呀，佢就咁話send咗email

其他好多無良中介都係兩個禮拜嘅

send email比department head
笑到仆街 補習中介睇到自己咁高

我有一個補咗三年都冇加價

我都笑死 係咪唔俾我grad

其實如果嫌人哋食水太深咪用第二個中介囉

我相信你申請時，中介一定有講明費用。佢覺得貴可以唔用，搵其他。但商業社會最重要係守信，佢做得出預左俾你唱。

你話你懷疑佢地瞞稅 報左稅局 佢地仲驚撚過你

其實我本身翻緊補習社
近排冇開先諗住接多個
點知咁鬼閪

其實我覺得中介嬲都正常 所以冇開名
但個家長真係世界級 好聲好氣 都話態度唔好

我相信你申請時，中介一定有講明費用。你覺得貴可以唔用，搵其他。但商業社會最重要係守信，你做得出預左俾人唱

唔好搵中介啦依家好易搵
邊間仆街公司

容易搵咩？！
邊到可以

我補過一次 個家長第一堂就話 一陣我會同中介講唔要你
怕你蝕太多錢

正路都係咁

中介咁好賺既... 4堂介紹 不如自己搵客免費試堂仲好
但唔明點解明知中介收4堂介紹費仲去馬

點知個家長咁痴線

證明你有料, 家長又識做

佢咪send去department head囉，做head真慘，連個名唔知叫唔叫得出既學生d私補糾紛都要煩9佢，當以前中學生？佢都on99

問題係你知介介食水咁深仲去馬

諗住豪一堂俾佢就算㗎嘛

下次幾大都唔好認 話返個老母屈你/非禮你

我以前做私補有家長咁propose過，我反而話唔洗
買人service就要俾錢

香港家長不嬲閪

瘤主1q 幾錢

你第日都唔會想你老闆/客人咁走你數
依啲係原則問題

on9

我白痴 wts問佢有record

佢寫名4堂中介費，你又ok，咁咪要比4堂囉
如果比我做中介，我會歡迎家長report導師，遇到有私下deal既導師，唔收家長果堂既錢

我諗補習中介遲早收6堂

樓豬衰唔識做人

你要人地老母同你合謀又唔畀甜頭人，人地拒絕你又直接同人反面係咩玩法
你醒目少少送一兩堂畀人咪解決問題；人地拒絕你咪轉個頭搵藉口話唔補，何必搞到咁彊

中介一向唔收家長錢

有講錯？
你明知價，跟著用完個服務話人唔值去走人數
小心第日出社會都被人咁樣玩

我以前會同返家長講可以收少佢一堂錢幫手講
試過屋企好窮既就叫佢講我唔做但我都唔收佢個四堂錢

我真係好撚驚啊.jpg
報比dept head知 死啦要記過
洗唔洗見埋家長啊？

我係你就中介同老母兩邊都屌 出番啖氣都好
最後順手報稅局話有人逃稅 送多鋪麻煩野比佢當禮物

我咁輕鬆話唔補係因為個中介話
有四個人等緊個case
咁我諗 反正咁多人爭
唔爭在我

開佢名啦

佢地有攞牌喎 都逃到税？

開名啦

邊個先？中介？

不過個家長都係閪架喇 唔幫忙仲要踢爆你
幾十歲人恰9你細路囡

呢行既中介費好明顯收得太高
佢地根本冇提供到d咩服務
但間間都一樣收四堂 知道唔值都冇其他簡
剩係一兩堂錢就唔會咁多人走數
好多人叫完家長講都會free返一兩堂比佢
根本就win win
同埋班中介都唔方合法又冇交稅
仲同佢講返道德咩

補緊嗰陣
學生個老竇仲要攬住隻狗企喺我隔離 望住我補
本身都唔想補落去 點知仲要俾佢閪

求其報幾單咪得 好似的士狗咁咋嘛

咁咪唔好用啦
大把人係地區group搵補習
市面咁多agent，你可以搵間平啲㗎
你去食飯會唔會食完話咁貴比半價？

冇客咪要搵囉

差唔多全部Agent夾定咗頭兩個禮拜或者半個月嘅錢
（較多者為準）

好撚癲
隔住個mon都feel到有幾癲
臨尾仲要鬧你兩小濟當自己塞錢落你袋

屌 都唔知佢有冇係到打 機

比佢老豆睇蝕哂

真
我都撈咗補習三年 第一次見

小心

咁又應該唔係望我嘅 但企正隔離都一次見
監視我咁

咁你可以唔用㗎
你又點解覺得比一堂係fair price
而且今次嘅事你當係教訓，個社會有啲人係好似我咁介意依啲嘢，特別你要人地幫你講大話而佢唔需要咁做
個家長可能覺得你出cheat會教壞人仔女

唔幫我 我都冇講啲咩
我話唔補 佢都要dok9我灰

同理，唔鍾意香港你可以移民

疫情前去搵補習社仲好，有曬教材，唔洗準備，星期六俾三四個鐘你。

關乜事
自由係天賦人權
但補習agent又係天賦？
而且人哋抽頭幾堂錢，計返咪一千蚊，又可以同香港政府做類比？

咁你遇到依個係嚴格啲
一般都唔用你算，但依個社會就係有咁偏執嘅人

我做緊補習社㗎
不過而家小班 唔需要我住

300-500

得喎

私補中介真係垃L圾過倫敦金MK

你真心覺得你自己無問題？

樓主驗驗智商先
比我一句屌撚咗落去

你black and white 叫家長咁做？
唔怪得俾人咁玩

試完堂覺得ok就繼續，
唔ok就同中介取消
個家長覺得ok,咁其實幫少少有乜所謂(如果個家長認同4堂係食水深)
個家長唔接受你提出向中介取消呢個offer,
咪姐係等於唔想你繼續補，
既然唔想你繼續補，但又唔同中介取消
係乜玩法
又想你補，又唔接受同中介取消offer
利申， 純粹討論下邏輯

我都想知 關間學校咩事

巴打我知你好人黎
不過同你做野一定好開心

咁撚仆街開名+報稅局啦

我嘅問題咪就係用WhatsApp講
打電話咪好囉

樓主真心係on9唔係扮

樓主小朋友太單純

比著我係家長既然錢都係比左緊係幫下啲後生
仲督灰係咪真係咁得閒

做中介真係爽
乜都唔洗做都袋袋平安

我都係中介搵補習 佢哋淨係收一堂
但我係第一堂落堂之後當面同家長講
結果第二日個家長話唔知點同個中介講
佢直接俾返半堂錢我

中介收幾錢係你一開始已經知，你係比錢買佢個中介服務，叫人彈你鐘然後唔比錢中介，而你其實用左佢服務，你覺得無問題？

開佢名？

但間間都咁仆街㗎喎
家長仆街啲嘅 玩督灰

邊間中介，開名開Number

俾機會你補習

yup 開名

樓主可以試下去fb search補習中介
有幾個group 比學生家長自行配對
不過就小學多 同埋出價真係低啲

仆街中介，憑咩食咁多水

快啲叫個柒頭中介send信
佢班賤種走幾撚多稅都未講

原來而家咁高

呢個家長咁撚仆街

唔識得體諒大學生，好惡毒

咁當我錯 都俾咗一堂 大家好黎好去咪算
點解佢仲要打篇嘢屌鳩我
仲話send email

點睇都係你痴線多D

佢驚你篤佢報稅啦叫佢報清d唔好報漏

屌
呢啲工做過世咩
佢以為自己fortune 500公司？

我痴線喺邊 又冇當面鬧佢

收撚皮啦
賤種中介狗以為自己好撚惡？
開佢名 報去稅局
佢兇鳩你姐 乜撚同其他人講

撚有牌監管係我唔撚忍

全部補習中介均利用法例的灰色地帶，不屬此類，否則行規所收私人補習老師首月薪金五成的高佣，遠超職業介紹所收取首月薪金一成以下作為佣金之條例限制，已屬違法。在這些補習中介網站的背境介紹裏，隻字未有提及「政府註冊」的進一步資料。

你試下去地產買樓／股票行買股票唔比中介費睇下會點？

唔好理 我之前都係比人嚇大，唔理就冇事

大學都唔想特登理呢啲濕鳩野 黑警更加唔會so佢哋

驚西咩如果投訴有用，當然呀姐我早就俾人踢走咗

洗唔洗對人咁串啊你

其實你有無諗過個家長同個中介可能有利益關係?

On9...

我差佢錢咩⋯⋯

例如間中介係佢開既

點解唔支持 啲濕鳩agent狗唔死都無用啦

中介狗你又覺得無問題？
先唔講佢係咪走灰色地帶
淨係email dept head已經夠濕鳩 咁幫佢報稅局有咩問題

中介嚟？邊間？

Facebook group?

真，agent狗食人血饅頭唔死都冇用

我而家係幫人補完 仲俾咗200佢
再貼埋車錢

入過下 勁難搵

第一堂通常啲家長都會睇住聽住你點補，好正常
你係唔想人地望住就請佢坐低一齊聽，大大方方咁同家長講啦

詐咩騙先 有簽contract?

都係 啲家長一開post勁多人狗衝

佢應該係用錯字眼，因為樓主係無信用同埋無道德

你呢啲人咪馬克思講嗰啲資本家嘅擁護者囉
仲要幫手剝削 有冇人性㗎屌你老母臭閪
死撚咗去啦

send囉

你可以話好多人都係咁樣夾份食返中介夾棍
但唔代表呢個行為啱
你可以話自己黑仔遇到個揸正嚟做嘅老母
但人哋唔同你同流合污就話人係痴線港女俾我係老母知你啲咁嘅價值觀，我都唔俾自己仔女搵你補習啦

仲要有人認同你，兒登真係好可悲

通常都係心啲中介就係呃學生唔識野，你咪一堂堂計返佢收既費用囉，已經無欠佢

同埋樓主呢個手法唔好，你無保護到自己，下次要小心啲

得啦你收皮啦

佢唔搵我補 好正常
我都求佢搵過個
點解要同翻中介講 趕盡殺絕？搵啖飯食

老實講 我明中介都要搵食
但我畀盡會畀兩堂中介
再多就不了

你駛唔駛驗眼？咪話畀咗$200中介囉

屌講咁耐又唔爆名

肯定讀得多過你
返去幫你啲agent狗含柒啦

依家中介洗唔洗牌架
周街都補習中介
橙色APP果度頭其搵都五六個話自己中介

你真係唔識㗎喎家長或者老師是但一方唔啱唔補 中介一日未收到錢都唔算做得成生意㗎 幾時有服務呀傻鳩

老實講補習中介同地產狗有咩分別

補咗一堂 點樣60蚊嘅餐呀

扑柒佢算啦條傻鳩都九唔搭八都唔知係咪做開補習中介呃開錢

買樓買保險有無補習中介食水咁深呀屌你老母你答我啦柒碌

email俾我major department head
扣你操行分！

樓主都冇補足 佢補咗一堂畀一堂錢
有咩問題？

我懷疑你中左個家長係同中介夾埋既
個家長去到第四堂無論點樣都唔會要你

幫條傻閪答
你碟飯食咗1/4就走係咪淨係比返1/4

個撚個都係咁架啦 冇讀過大學？
講原則 中介狗本身就走緊稅
重點條撚樣中介狗仲要咁撚串

第一堂仲要係幫佢溫考試

搵飯食唔係藉口嚟，好多人咁做唔代表件事冇錯，泥蜢的唔合法，的士唔可以拒載，冇得揀過唔過海，一樣大把人咁做

你on9留底，佢可以揸正嚟做，你自己蠢佔大部分

但你仲要上網數9個老母，連自己誠信人格都臭埋

我係你就深潛啦

咁當初就唔應搵呢個中介啦
預左d家長怕煩唔幫你架啦
蔡一智啦

茶餐廳個餐冇得再上 但呢個導師唔接 個中介揾第二接又係收番4堂

你都戇鳩，依家補完一堂，我都無收過淨低個三堂嘅錢，我點畀埋淨低個三堂錢畀中介？

你有無出過去補習㗎？

屌 你答未
究竟係邊間中介 小心下都好

咁中介都冇要求咁harsh嘅⋯⋯

咁撚多人覺得樓主想夾埋家長呃中介堂費無問題
家長認為唔合理仲話翻個家長閪
香港人嗰種貪小便宜靈活變通真係世界第一

雖然樓主本身都戇戇哋鳩，但係你呢個point都一樣咁撚戇鳩。
自願=\=冇剝削
血汗工廠啲工人又係自願走入間工廠到返工，佢哋咪又係要承受惡劣工作環境+超低人工，你會唔會話佢哋唔係俾人剝削？
同樣，啲大學生冇人脈，要靠agent，結果俾人收重中介費，佢哋係自願但同樣都係畀剝削
有冇聽過「公平貿易」

唉
比人扣分
冇得讀書了

食夾棍都食得衰過人

試過接私補 個老母要打俾我interview一次先

巴打見到邊間收四堂中介就小心啲啦

痴線，如果好似條戇鳩仔咁講補一堂都要畀足四堂錢，個中介同家長夾埋分佣，咁個家長咪收錢搵人幫佢個仔/女補習

而家搵咗補習好耐
唔使搵新學生住
但遲下要又要被人食錢

我話佢閪嘅地方 唔係因為佢唔應承我
係因為佢即刻督我 督我灰對佢嘅好處係咩

條撚樣弱智， 分分鐘就係個中介
揾撚咗客一定要做佢生意？ 個中介賺200＋195， 條撚樣仲可以吹到樓主爭佢錢， 乜撚嘢提供咗服務唔俾錢

佢冇要求呀 算啦 唔好再拗

死撚咗佢啦傻閪 我做地產代理 幫你搵到客 你六百萬嘅樓我啲客全部400萬同你要 你畀服務費我未？ 幫你搵咗客呀 成唔成交你都要畀返錢我 屌你老母傻閪

佢正直關你鬼事咩
用得呢招其實預咗被人篤
係睇幾時啫

搵dept head
個agent讀過u未

我嘅意思係個間中介都冇要求收埋其他嗰三堂嘅錢
咁我應該多謝佢 寬宏大量

同意
家長同中介夾埋一回事！
總之樓主一介大學生，就唔應該沒信用！

樓主冇唔畀喎 佢咪畀咗一堂
補習老師本身都有權唔補
家長唔補 老師同中介50:50分首堂
老師唔補 中介100%食哂首堂
樓主畀咗啦 承擔咗佢本人的責任
幾時係叫60蚊餐畀30蚊/撻訂唔畀agent fee？

你咁講刺稻草人嗰個係你，樓主想夾埋家長食中介夾棍係仆街

但唔代表佢補一堂要畀埋剩低三堂錢係合理

人廢咪要

老友經中介定fb gp

而家啲規矩係 家長唔補
老師都冇錢收㗎

閣下應該好勁
有冇咩唔使中介嘅方法

呢隻中介狗煩撚到閪咁

我緊係乞兒先要喺中介到搵補習啦

被剝削一回事！
總之年輕人就應腳踏實地

我邊隻字話要討回公道

唔做仲要比佢屌，屌返佢老母轉頭係常識吧

唔明喎

樓主補一堂之後想食夾棍俾人督
之後要賠翻第一堂既錢俾agent
有咩問題

利申無搵過私補

笑鳩人兒登嘅同時，原來閣下都係同兒登仔不相伯仲
1. 呢個係類比
2.血汗工廠啲人都唔係被迫，佢哋可以辭職/返三線地區做啲更低人工嘅工作
3. 你覺得呢個類比唔適合就講理由，唔係喺度鳩噏

終於有正常人

慘 消費者都有不合情理合約條例保障 撈私補就要硬食

間間合約都唔同
呢啲濕鳩補習網嘅所謂「合約」不過係入資料前噤個制 每個網都唔撚同的
條撚樣講得咁仔細唔係中介狗都唔撚信啦

其實完全無問題，但唔知點解有條戇鳩仔係咁話樓主欠中介錢

咁條款有無話過會去department head投訴
淨係識兇鳩人有撚用咩

個dept head 分分一秒就delete.

我覺得樓豬做法冇問題 因為我都成日咁做 未曾試過有咁既情況
不過睇樓豬都唔太啱做補習 人工咁低 睇嚟讀緊既u/科 都唔係咁好 可能係bu 果d

樓主今次真係有錯
但d中介食水真係幾深，又唔撚洗報稅
真心要打擊下

冇得做風紀姐！ 唔會冇得讀既！

我都做咗幾年㗎

痴線點解會比中介屌

好似有個係綠色既唔幾得乜鳩tutor係收兩星期錢

我有咁講咩...
係到屈

唔係嘅 咁公道啲講 中介的確係食人血饅頭
基本人啲導師要搵補習 除咗用中介作一個平台之外
都好難有問題

只可以硬食中介
除非你人脈超群

收皮啦你，係你係咁話樓主爭中介錢，又係咁話樓主要攞返公道，你連樓主同中介個合約係點寫都未知就話人違反合約，我都唔知你嘈乜嘢

我好想做dept風紀...

扣你50分

感覺人哋可能睇唔起你間U 覺得有冇你都冇所謂

好心你咪比agent狗兇兩句就凹水啦
名又唔敢開

連登：你冇人脈咁係你問題，預咗被人食人血架啦

你留中介名同template 我幫你一人一封send 稅局又點話

樓主唔好理中介 佢send畀department head都係靠嚇 洗驚佢咩

唔明有咩好嘈
樓主柒左仲要po上黎講咁

中介死全家

個別連登仔會咁講啫

合約呢? 點寫想睇下

屌你老母，就算你部分講得岩，但係不停追住人黎屌已經係戇尻
你舉買樓AGENT 就岩，係地話血汗工廠就唔得，正傻尻

反而我想睇封email

其實我都想

肯講邊間中介未
而且我都想知你咩major咁搞笑

我都試過咁同個家長講，
但個家長話佢信教唔講得大話所以佢幫我俾埋中介果份，聽完勁唔好意思所以都係話自己俾番算

關major事㗎咩

Cls咁好人

中介收費唔合理但成行都合謀定價
唔撚交稅 有咩事佢地又唔負責任
比人走數根本就正常
洗咩同佢地講道德
屈錯你係中介狗唔好意思原來你係audit狗
audit狗奴性真係特別重
人地比咩屎你都照食

呢條友擺明就係個中介/中介狗同行啦
所以先係咁出嚟吠

唉屌你老母條友痴撚線又JER住哂咩要比足中介又$60又盛，屌你老味又唔撚係自己簽約，定係自己係中介狗啊

傻啦 佢連類比同比喻都未分清 仲舉咩茶餐廳例子 分分鐘就係班中學都畢唔到業嘅agent

邊間中介

仲有家長如果係公屋既話會當你神咁拜 你想點有咩要求都得 對你好好
如果私樓既會好均真 態度都會好似客同sales咁

睇樓豬係補私樓

屌你老味死盲西 學返好啲中文先覆人啦 傻鳩鳩咁， 我地產個terms就係你條傻西terms畀咗服務呀傻閪， 我幫你老味個冚家鏟搵撚咗客 你唔撚成交你都要俾返錢我呀 服務費呀嘛
你解釋下地產代理點樣告番我呀傻閪 生意都未撚做得成 搵到客一定要成交 ？ 你比啲400萬嘅質素 買我六百萬嘅樓， 我唔撚制你仲話我爭你錢， 傻閪完未呀宜登仔

你睇返自己係#151寫咩先啦

私補遇到啲痴線港女老母真係慘

#151 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仆街啦你，自己柒咗又係咁轉移視線

借問一聲 你畀啲客我話用400萬 買我市價600萬嘅樓 我唔受你呢個offer 唔覆你 點撚樣賠償呀

開個家長同中介名啦， 啲仆街咁撚串係要俾人玩謝先識收斂下㗎

覺得樓主有問題個班人係咪道德撚黎 又話人串謀詐騙又咩咁，做開私補都會知提出依個行為係好普遍，又唔係逼個家長，個家長一句唔okay
咪得囉，最憎依啲自以為正義嘅人

話樓主態度問題又真係好好笑，教書就要係聖人啊? 記得過馬路咪撚衝紅燈，仲有唔好用粗口屌人啊，做咗就變咗壞人嫁喇

人地audit狗黎架 食開屎係唔同d

樓主幾時有走數啊 佢補咗一堂 畀一堂中介錢
冇補之後三堂 點衍生之後嘅中介費啊？

你仲理條傻鳩真係好有禮貌

合謀定價夠合法啦 唔見你屌中介 弱智仔

問緊你個傻撚呀 樓主點撚樣爭人錢？， 補撚咗一堂我覺得我唔想補落去 因為我幫你介紹個客補習個客已經畀咗一堂中介費你 我作為一個補習老師冇收到錢， 仲蝕埋時間車費 屌你老味仲話我爭你錢？ 你傻柒完未呀

On9

吹到剝削，知唔知剝削係咩？又想搬埋d濕9社會主義馬克思出黎

自由市場底下，一買一賣你情我願，無人拎把槍指住你，亦無任何壟斷霸樓，叫咩剝削呀？

如果冇人脈靠agent就叫剝削，咁我出街無車要坐巴士又剝削呀

中介狗不嬲死全家

收皮啦 仲唔認自己係中介？

屌你老味咪撚出嚟返工就咪撚戇鳩啦 地產代理點會畀個客嘅聯絡方式嗰個買家 食你老母閪個夾棍咩， 就算我真係搵唔搵到個賣家 咁都係我本事啦 證明你個垃圾費

轉移完視線未， 我問緊你樓主點撚樣爭個濕鳩補習中介錢呀 定係你就係嗰個濕鳩

：樓主你違反合約呀！你差我三堂錢呀！
笑撚死人咩audit狗
塞返入去老母個閪到啦

睇黎你奴性過強
人係咁架啦 有方法唔洗比錢而又唔洗有法律責任why not?

挑你，唔撚好補lo

我都睇到r晒頭
唔係樓主有問題咩？
完全冇人屌嘅？

條友都痴線 追擊咗成個po

我唔犯法咁個家長很配合我 係我補習好佢鍾意 咁輪唔撚到你班傻閪代理賺錢㗎喎， 唔撚忿氣呀 quit咗佢囉

因為好明顯佢就係嗰隻中介狗囉

你嘥鳩氣啦死垃圾 7撚咗就潛水啦

點解咁多人覺得樓豬無問題？
人地幫你搵客仲想唔比佣金人喎，樓豬第日出黎做野都咁就死得啦，誠信問題係好嚴重嘅事

我on9
同中介食水深有衝突㗎咩

得罪啲講句 食水咁撚深 就算補一兩堂 你老味你都賺撚到錢啦 同埋人哋家長很配合 係補習老師本事， 你唔食得咁撚深 淨係收一兩堂中介 呢啲case都相應會少 因果報應

覺得一樓有問題多d
自己理虧都覺得問題喺哂人地度
有本事咪唔好靠中介 自己搵學生

支持樓主
我都係補完一堂就叫家長炒我

係你個傻鳩話樓主爭人錢先 我想知點撚樣三十蚊六十蚊 點撚樣畀完服務唔比錢， 樓主食唔食夾棍右另外一回事

無問題
補習中介係抵比人食夾棍

都講到明比4堂 你覺得唔合理咪用第2間
用人服務又唔想比錢
真係你抵死
不過department head可以點 扣你分咩屌 笑左

之前預過家長係主動幫我同中介講

最ON9係WHATSAPP講

唔洗驚, 佢大你啫, 條友講到自己好大權咁，實際咪又係普通職員
冇事嘅, 個家長同間嘢都閪，但你下次有啲咩就口頭講啦, 唔洗打出嚟白紙黑字嘅

呢一點係佢七 但上面條七頭呀樓主仲爭補習agent錢 嗰真係笑撚死人忍唔撚屌你撚7佢

認同

人地真係唔係中介狗黎架
人地係讀樹大既audit狗黎架

樹大仔有冇人會肯比你補習？

試過第一堂咁同家長講 家長話好
第二堂補完佢話唔洗我補
浪費左兩堂時間

佢唔知有條罪係串謀詐騙
出社會咁玩可能監都有得坐

笑死 樓主真係好有禮貌 可能因為咁先被人恰

其實條友究竟咩事
樓主開個po呻下都要被人屈佢屌人地老母
明明成個po原先都係理性討論 呻下中介食水深 或者批評下樓主咁樣呃中介唔係咁好
但條友一入到嚟就好似癲狗咁吠 jer撚住曬又叫人收皮又屈人屌老母真係痴撚線

屌你老母你個閪 咁你咪戇撚住張合約佢告鳩我囉 刑事同埋民事合約精神都唔撚識， 分分鐘個法官話你濕鳩中介 食水咁撚深 先搞單咁嘅傻閪嘢出嚟

唔屈你係中介狗囉
樹大audit狗唔抵得樓主有習補？

佢地唔撚明㗎
做人無誠信可言仲幫咩人補習

兒登仔 你咪攞呢條再去告， 我就真係想睇你表演 串謀詐騙嘅definition都唔撚識 攞出嚟達人

好似係你一直係到偷換概念喎 又茶餐廳食飯又地產經紀抽佣 仲話樓主爭agent錢 潛啦你

如果你再推個post 比apple daily 攞左黎報道 到時樓豬就真係7啦

睇撚到燥鳩咗， 討論到咁後忽然有成幾個人好似佢啲同黨咁出嚟洗樓

詐你老母咩叫班補習中介交返稅先啦

唔洗有法律責任
佢依家咪黃咗囉
白紙黑字人哋如果癲咗上嚟靠你詐騙都得呀傻仔

我都覺 成日推po 好煩

樓主一直都係講緊個老母督灰痴撚線
冇諗住追擊中介 樹大仔真係樹大仔

原來搵中介係值得羞恥

屌原來樹大audit狗好意思問我讀完書未

傻閪， 中介係收個客錢 個老師 都唔撚繼續落去 追你老母閪咩## 羊毛出自羊身上 咁係簡單都唔撚識 我地產代理幫你搵到客， 你唔撚做我生意 你應該畀番服務費我， 成唔成交到都好

問題你個傻閪一開始 就攞埋啲傻閪嘢去吊鳩人， 而家仲想攞尾彩

垃圾家長真係
垃圾在佢地報串

好多家長都唔理你係咪蝕中介費
唔會幫你諗㗎 隨時補完頭兩個禮拜就唔要你
理得你死

有啲好嘅會幫你減堂 減錢
但好少囉 100 都可能有一兩個咁

不過就算佢port 上department head 都好
樓主你都唔使驚
中介本身就係無本生利、不事生產、剝削學生嘅行業
我諗啲prof lecturers 當中有啲做過補習都明你初衷嘅

以後補習自己畀月費登online廣告, 學費以月費一次過畀 保障自己

兩睇啦 其實經驗多少少嘅都做過呢啲 基本上係行內大家都知
不過我習慣睇定啲家長性格先提出同唔會成日咁做
只能夠講同樓主嘅case一樣個家長咁西嘅不在少數 所以試堂都係人睇你時你睇人 唔啱嘅豪兩舊比佢就算啦唉

講多句有啲中介網家長推得多tutor唔會影響中介refer老師比佢
但tutor推得多case會減少你中case機會
想長做嘅要識放識收
同埋record好嘅佢會嘗試幫你嗌高啲價 如果個家長ok你長做嘅都抵返嘅

不過，長遠嚟講你補得好總會有好嘅家長唔使再靠中介網，依家補緊個幾個都係家長refer唔使比中介食手續費

用完人service想唔比錢 真係仆街黎

試過補個學生，本來約好曬時間日期，一句疫情嚴重就話取消，過幾個星期佢鐘意又send個 message嚟話叫我聽日後日都去佢屋企補習，我話今個星期唔得閒，下星期開始好嗎又話咁你唔駛嚟啦，我搵其他人
心諗你當我係你公司啲full time staff? Stand by等你叫我？好彩唔係等你份補習開飯

利申:補開的，唔係未見過嘅新學生

比人屌到核分裂仲想攞尾彩

貴就錯晒？
貴就可以你鍾意點就點？

咁同aa狗同業主傾好回佣之後嫌人回得多走數有乜分別？
即係你地係支持呢種行為？

佢哋喺度打緊稻草人 就話人哋打到草人， 七撚咗就輕輕帶過 從來都冇話 樓主呢種行為係正確 但都唔代表食水咁深 呢樣嘢唔可以攞出嚟講

其實你點知人無交？
通常中介費過數去公司户口，逃稅唔係咁易
人地有無逃稅我就唔知，不過樓主柒咗上嚟圍爐就見到

我覺得做生意唔報稅個仆街程度大好多

咁你咪試下合約出15000畀你 老細淨係畀千五蚊你囉， 老細話今個月手頭緊畀少啲 ok?

保險都可以唔洗agent㗎，你含柒啦

好撚mean 條例都唔撚識攞出嚟達人

係你係撚咁吠我先追擊你 合情合理唔犯法

大家唔好學我咁 係唔啱嘅行為
你滿意未

回你老母閪咩, 睇下你覆撚咗啲咩人啦 我得撚痕睇你啲垃圾文

係我錯
詐騙啫，無串謀，因為人地無show佢

你讀樹大咋 我地叫返你兒登仔合理d

間野仆街就等於樓主違約無錯？
應該係接受case個時同意咗間野嘅條款㗎喎
點解唔係兩邊都有問題

而且你哋又知間野無交稅咁神通廣大嘅

家長比左一堂錢，但唔想同老師夾埋食夾棍，然後老師話咁唔補，個家長算唔算蝕左一堂錢比個黎試堂既人？

補習中介係戇撚鳩，但唔同意事前已知收費咁樣食夾棍。建議樓主報稅局攬炒

冇人話過佢係好, 但你個傻西一出嚟就喺度批鬥人 而家喺度扮無辜 就真係好撚7

195 小學都係少
無論你補中六定小學佢都係用你相同時間 所以起碼最少$300 1個鐘起跳

你讀樹大點會有人搵你報 唔好ff咁多啦

其實地產都唔使 但係會麻煩

講真點會驚 個中介都on99 唔係以為個department head得閒理你呀嘛

都係少 身邊啲friend小三都係$300/hr

上得連登多以為依啲係常態掛
你見咁多連登仔支持就知
個家長篤樓主，可以話佢執得好正，但根本唔可以話佢錯

其實係屌個家長唔明人情世故姐 我諗 個個都唔鍾意畀人食到咁盡啦

有條傻鳩話 補習嗰邊爭中介錢

係連登只要對象係公司
連登仔一律話人無交稅

中介唔使比稅？瞞稅洗唔洗坐監

樹大仔問人讀完書未
仲問人買樓未 但自己上兩個月仲問緊人租樓既野

咩叫蝕咗一堂 嗰堂樓主冇補到？

想問樹大即係咩
樹仁中學？

唔好推po

呢啲老左咪就係我地最憎果啲廢老
有咩著數就R到盡 人地渣最發爛炸

當spam email 分分鐘自動喺垃圾郵件

中介狗發窮惡大你咋ma
唔排除有啲家長夾埋中介做戲
專亂炒人 呃大學生錢

冇人叫佢用哩間agent

啲agent話樓主爭緊中介三堂錢, 唔補完就犯法 要畀人追數

好多呢啲補1/2堂話唔補

過數嗰個係個人戶口

想知有邊間係過俾公司戶口

樓豬冇犯法 因為中介冇雇傭合約 中介只會大樓豬
但上連登開post搞大件事 我相信都只會係中介聲譽受損 但樓豬自損50

咁又點呀
大把人搵過中介做補習都明班仆街㗎啦
開名啦

樓主係唔想畀中介食水咁深, 點知個家長戇鳩同個中介好熟咁篤鳩佢灰, 樓主七係一回事， 但係話佢要死死氣咁幫中介補埋淨低嗰三堂就好啦有問題

下次醒目少少 如果想唔俾第二堂中介費 你同個家長講送多半個鐘俾佢

其實佢肯幫你，唔駛唔好意思，即係佢都明你處境

啲條款保障中介同家長唔保障導師
多啲人討論完善下法例都幾好啊

同埋中介費係唔可以超過嗰個月人工既某一個%
4堂嗰啲多數都過咗

呃佢幫個女補習啫

咁咪醒囉
但太遲咁解

確實會有 聽過有人講 但個小朋友會好唔適應一堂一個老師

唉 試過一兩次 冇下次中介
好彩之後都搵到份長補

夠唔夠膽係度賭J個中介有冇交稅？

一開始我都話樓主有錯，你眼殘？
個邏輯就好似一個工人長期受資本家欺壓
工人受唔住抗議罷工搞破壞
當然工人係唔岩
但唔代表可以完全忽視果位資本家既邪惡

相對於樓主既確
我認為呢啲補習中介更加可恥
連學生哥既錢都賺到咁盡

呢一點係佢戇鳩， 但個樹人傻閪話補習嗰邊爭人錢你唔覺得有問題

頂 我而家先發現上熱門救命

原來你覺得我驚
你鬧我咪算 推咩post

唔關事
無雇傭合約 但接受佢服務都有合約存在

試堂佢個仔冇收樓主既服務？
樹大仔真係好弱智

差唔多啦

咁咪開哂兩邊名囉
咪咁怕事啦

我唔理 點都推post 㗎啦

咁都正常 你唔好咁痴線啦
樓主補咗一堂 個學生上咗一堂
個家長點蝕啊

慘得過你剩係讀到樹大做audit狗

唔覺樓主仆街
4堂中介抵俾人夾棍
雖然樓主都柒

應該$100個鐘，以前做兩間都係呢個價

我覺得依好多垃圾乞衣中介狗等開飯

個港女老母事實係痴撚線 分享經驗唔等如圍爐

No
姐係代表勞工法例唔會啱用 樓豬咁夾唔會有任何問題

利申 做果行

但係我覺得補習中介都好支那

開名啦 搞大佢睇佢怕定你怕 真心

你開名 apple daily會識做架啦

咁中介費又合理咩?
基本上冇乜法律基礎
條友名又唔係真 導師又冇簽名
真係告 咪由佢告囉
咪又係民事索償
告咗嘅話 我敢講實畀人開名
佢間中介以後 冇導師敢做

換句話講
飯夾棍都可以係合理嘅事
你不勞而獲剝削學生時
點解導師唔可以保障返自己
大家玩灰色地帶啫

請問除咗立客之外有咩服務俾過？
溝通都係啲補習老師同家長comm嘅

可能要㗎 所以push 下先

咁咪唔洗囉，垃圾中介狗

衰過蛆蟲 地產保險都叫要考牌
補習中介有咩專業服務提供到？
收2堂都尚算合理 4堂真係蛆蟲
份所謂contract 只係保障一方 都唔合情理

咁就梗架啦

你自己咪講咗
講到咁好搵咁暴利其實樓主可以自己set up個platform去收人錢㗎
但唔會嘛，依個咪就係人哋賺錢嘅原因

民事告鳩樓主
如果咁得閒

提供服務肯定要
但係唔明點解咬定人地無交

你未見識過上下網search大把衰中介就算個學生導師俾人炒都要俾中介費

點解唔自己開個ig ac搵客

你知唔知立約不合情理 係可以拒絕執行

屌你係唔係真係樹中出嚟啲人講野都柒下柒下咁

係囉 所以點解要俾你地班中介狗賺
依個咪係個問題根源囉

廣告都話 咪比錢中介

係你自己笑鳩人讀完書未，又問人買樓未，又問人有買無保險
A你老母咩

過數俾個人都唔知係咪
個户口只有家長會有，我唔覺樓上班人係家長

諗深d個家長都俾咗堂錢試堂 樓主講到咁白即刻話唔補又要佢配合都好難唔嬲 佢都係講返依個情況同個中介投訴 咁都好合理嘅 係倔咗少少囉

但d黑心中介就抵佢架喇 夠膽死收人800介紹費

點解中介費唔合理
咁中介公司咪執得

食你咪食你囉，垃圾狗

我唔係中介狗
只係嚟袋錢俾你地班仲未明中介點解存在係學生啫
等你知個社會點玩

支持開名 老實講樓主想走中介數 結果被條中介叫其他同行封殺都正常嘅 鬼叫佢whatsapp講（雖然封唔封殺到就另計）
但個中介send埋email去department head到真係做多咗
想講 我將啲個人資料俾中介 用途係為咗搵學生
但佢地走去聯絡我啲老師係咩事 真心唔清楚呢行點運作 但咁樣都得㗎咩

同埋題外話 有啲中介會唔會收集得太多個人資料
身分證號碼/屋企地址詳細到咩樓咩室 洗唔洗啊其實

咁又唔係嘅 一個好嘅aa係好幫到手仲winwin
依家補習果啲係人都做到
洗俾錢佢幫咩⋯⋯
叫佢咪亂類比啦

屌你講經咩
保險狗地產狗都話幫人買咗份保障買咗層樓
樓主補完4堂，家長唔要佢，佢4堂1蚊都收唔撚到
你講經咩，講嚟講去都係啲戇鳩嘢

咩話？我唔幫人補習架喎
一早知中介垃圾 so99y唔洗你費心

中介費本來就係灰色地帶
係不勞而獲嘅錢
作用只係掩住師生雙方嘅名地址
一切歸咎於政府冇法律監管

根本雙方互搵罅隙去賺最多嘅錢
兩邊都冇錯㗎wo

但對各方嚟講就係對方問題

不過
始終最受打壓嘅一方點都係導師
因為由頭到尾 導師權益冇被保障
隨時上唔夠兩堂就被炒
咁即係白做

諗方法食返夾棍都好正常保障自己

我撐樓主，收哂班中介皮

我都試過
當時第一次出嚟幫人補習
一路都無提起過中介費
不過個家長好好人
第二堂就同我講
話上一堂一上完就打畀agent話炒咗我
費事要我咁細個貼咁多錢養agent

我認同你嘅
保險狗地產狗都話幫你買咗份保障買咗層樓

自費上tutor 網登廣告啦
有啲嘢係要等要守的確

咁先可以杜絕中介

Agger 應該討論下點樣監管 保障雙方

好橙呀你年中俾人食過幾多夾棍呀？

樓主戇鳩在白紙黑字用WhatsApp問

樓主你又係唔爭氣 d仆街中介就咪搵啦

Tutor 網又算唔算係中介呢

你家長真好
好難遇到呢啲家長
有時導師自己開口好尷尬...

我都試過咁同個家長講 然後個家長話咁幫我比埋四堂中介費 話唔想個中介覺得我冇料到之後冇人揾我補 好人到我勁唔好意思

你腦殘啊

全職私補中學應該400-500/hr
在職教師應該600-700/hr

唔好畀中介spin走啦
收費唔合理
合約只保障佢自己
隨意用你個人資料
法例唔完善永遠吹佢唔脹

樓主食相難睇姐
我覺得中介都唔保障班導師嘅時候都無乜需要去維護啲中介

係咁多
食住花生等中介上黎自辯

你post返佢囉，大家一齊擺上網肯定講佢多過講你

無話你幫人補習
只係話你係連基本經濟學都唔識嘅學生啫so9ly

其實你知唔知佢post你係犯咗私隱條例，要坐監嘅
驚條撚咩

又扯到去咩理論
講黎聽下？

其實都講左咁耐 樓主肯開名未
驚乜撚

我都想知

畀甜頭又點? 點知條友會唔會報串??
蝕嘅都係導師自己

啲家長乜鳩都唔理
話知導師死
呢樣都夠閪啦

總之 中介不可再就係咁

Cls

好想上下免費public course
話曬都係經濟大師黎嘛⋯⋯

其實幾識玩架 佢哋知你即刻有錢收會補得落力d 真係一家便宜兩家著

十幾年前我中學都係老母搵中介
補左兩堂個呀sir同我老母傾
本身一個禮拜補4日
佢同我老母講唔想俾太多錢中介
問可唔可以同中介講補兩日實補4日
兩日收返平D
我老母好爽快咁答應左
過左排仲同個呀蛇講不如索性扮唔補之後4日都收平左

樓主無誠信 好危險

搵中介唔值得羞恥
搵中介又唔願意俾中介費先羞恥

對一個走法律罅白賺錢嘅人cheat 就係不道德?
cheat 唔係等於永遠不道德
logic 係邊?? 所以話香港家長蠢到

推

其實叫家長話唔要導師然後繼續補 只比一堂中介錢係一貫做法
係家長唔識做 唔係樓主問題
我支持樓主

咁呢個唔只係佢嘅問題wo
咁你唔同家長講
你自己識做就唔好咁望miss 啦

家長唔得大方 miss 冇責任教家長有冇禮貌㗎喎
反正導師唔缺學生

中介唔洗開飯咩ching

冇人阻止你唔經中介
但問題係就係有班廢老唔撚識/唔撚想自己搵人
中介先有存在既空間
起碼等到所有小朋友既老母都好似連登仔咁識自己上網搵老師先唔會再有中介
又或者中介會進化到靜係要好撚勁既老師做有錢人生意
你知有錢人請果D老師真係唔同D
我有個fd係外國唔知讀乜撚野係香港教小朋友英文8舊水一堂
佢話已經算收得平

係norm 黎

上面啲道德魔人好撚煩
樓主入世未深 而且都係好有禮貌問下姐
隻癲雞同中介狗洗唔洗咁撚黑心想趕盡殺絕呀

樓主以後記得要保護自己呀 希望你無事

係 但啲家長又貪方便搵agent
覺得agent 識揀導師
實質唯利是圖

咁專搵猛料導師同有錢人家長嘅中介就唔係同樓豬果係同一個層次啦

佢鳩up就叻

如果你做家長，又覺得個老師幾好，會唔會想堂堂轉老師？咁你有上堂架嘛

其實呢d中介憑咩野要收頭兩星期既所有學費
如果係補一至五 咁就收足十堂 成千幾蚊喎
仲記得好多年前 補完第一堂個家長飛起我 之後我俾個中介 兇9我又話唔補中介費又會報警又話洗唔洗揾人接我放學咁
間野唔知仲有冇做中介，當年貼撚哂街招咁
好似係2925XXXX

好聽叫偏執
難聽叫on9, 盟塞

連邊一方係弱者都唔知

唉 唔怪得咁多人仲搵中介搵job 多得樓主

師奶讀書少 又或者懶得教仔女
剩返嘅時間就係惹事生非㗎啦

提一提樓主，其實你搵工或者呢啲中介乜嘢都好，身份證號碼只需要畀頭四個字，呢樣嘢係私隱條例寫嘅

正宗爛仔咪依啲
識大把大學同學臨門一腳俾家長飛
最尾要倒貼添

道德角度上
樓主係被剝削一方 冇錯
錯嘅係中介

雖然事隔起碼七八年 但中介個陣d對話我仲有留底 條八婆張icon我仲save 低左

有無得開黎睇下

法律上 可能雙方有責任
中介冇做好監督機制,
或者費用不合理
導師又冇遵守協議

然而法律唔等於道德

問題係
乜撚嘢service值幾堂嘅錢? 掩住個名咋喎
道德觀點上中介賺錢手法同市場壟斷 隻手遮天又睇唔到??

被剝削嘅弱者想搵方法抗衡又有咩錯?
唔鋤強扶弱反而鋤弱扶強??

想睇

啱
正如有女手足知法違反禁制令去公開狗資料被法庭罰
又唔通又係手足嘅錯??

法律上遊戲可能係錯
但道德上, 哲理上 唔算係錯喎

咁高 佢係咪專科？英文系果d？

唔同理
如果agent收得貴 你咪做agent頂佢
市場係講equiliburium 做agent又無不合理限制嘅

但係政府無得頂黎做

唔係 普通乞食科

補小學啫 唔使三大嘅 高中就話

你話係就係呀?
告都要有證據
證據都要睇表明成唔成立
告唔告得入都有排拗

市場會將服務調節去到合理價格 你覺得係暴利 咪自己造中介 收一星期 半星期頂死佢 如果依個真係暴利既話就一定有人咁樣做(事實上有，不過唔成功) 市場個equilibrium停係兩星期就因為佢值兩星期
前提係呢樣嘢冇壟斷 冇不合理限制(政府發牌)
好明顯補習agent就冇依啲嘢 你晒兩三個月寫個網頁就做得
你話唔想俾佢賺去fb gp搵 事實就係咁樣麻煩好多 亦難搵 所以agent先會種存在

等我仲等你咁耐
請問你考咗dse未？

講真真係好耐無見過有人咁大段廢up
咁你知唔知個trend點走？

我都知呀媽係女人 多謝曬
長知識了

純粹大鳩人
講真，幾十歲人要有幾廢先去做私補既中介
咁既人話自己識好多人你信唔信

之前中學畢業俾條垃圾中介大過，我彩佢都傻

咁你有啲咩高見 agent俾人屌左幾廿年啦 咪係咁多人用 身體卻很誠實

事實咪越嚟越多人識自己係唔同平台搵窿路搵灰色地帶囉係咪要點出腸呀

agent都有分唔同種類
技術都唔同架喎
咪撈埋黎講啦

大大收唔收學生？

咁如果係普通大學生呢

樓主好可憐，好明顯佢哋恰你細個入世未深

其實個個都係咁做，垃圾中介憑咩收咁多

你唯有同佢鬥無賴，除非佢搵律師告你啦(佢一定唔會，請唔起)，否則你都唔洗驚

笑咗 好似樓主咁係灰色地帶？ 唔鍾意咪唔好用人哋服務 雖然係小事 但係已經有詐騙成份喇 遲下會唔會因為佢喺資本家所以偷佢野就合理
邊種agent值錢你決定既咩？ 市場決定嫁嘛

用得中介嘅Service就唔好咁貪心啦...

btw
叫佢隨便send email比Major department head，邊個會得閒理佢

想屌natalie

豬閪黎

笑死
記大過

同行如敵國
撚有blacklist咩

所以咪係市場決定囉 我有決定過咩呀咁多人開始走數係因為佢地覺得個agent嘅服務唔值個價
越嚟越多人唔用agent搵家長/老師咪係個市場反映出嚟嘅囉

邊種aa值幾多錢都唔係你一個決定 幾多人屌幾多人讚幾多人用咩角度批評同埋有咩機制都係市場嘅事

所以你呀媽係女人跟住呢？
做乜姐你

圖定老母？

好多中介都係收頭兩星期
好d既就頭兩堂
其實一早講明
用得人地既服務就即係你要遵守呢個玩法

如果冇乜學歷120-130都fair

如果三大degree就太低
賣嘅係時間唔可以咁賤價

1人1半囉

一邊用完人service唔比錢
另一邊有食水太深
兩邊都有責任

不過中介責任大d
如果唔係食四堂
而係cap左一兩堂
應該唔會有咁多人夾埋家長翹起中介

點解開始走數係收得貴既合理反應 而唔係覺得貴所以唔用佢服務 依樣服務又唔係得佢有

一開始你簽好晒條款你要合理化失信依個行為係咪要有一個更強既point support你呃依個行為
既然佢收既費用係市場既合理價格 咁佢收依個金額你咪要俾個合理嘅理由去支持你違約
如果你覺得咁樣冇問題 咁你覺得呃綜緩呃公屋有冇問題

唔係二元嘅
中介收皮同樓主係咪柒冇任何關係

我補咗5年都幫襯唔少中介
其實而家好多都淨係收兩堂
仲寫明最多收700
有啲甚至一堂

同埋而家ig都大把小型中介收一堂
收兩星期真係吸血鬼

其實你咁撐間中介 莫非你就係嗰間中介

佢估佢邊位呀Market leader呀？

補習中介得 倫敦金都得
個個都話自己係合理市場定價架
定得啱唔啱唔係佢話事

依家咪用家反映到啱唔啱囉
你係咪有用過果啲so called補習中介架？
你知唔知好多都唔係簽約架？
你知唔知咩叫違約架？
你知唔知有幾多係無牌架？

點解你會可以將走數同呃綜緩果啲人比較呢？
性質唔同點比較呢？
點解你咁鍾意錯用類比呢？

所以導師家長走數點樣唔反映市場呀？
所以導師道德對錯點樣唔關市場事呀？

我都係覺得你咪企係道德高地凌駕係市場反應果度啦好嘛 你對眼盲咗呀

有啲好奇五百幾個負評係俾樓主定個老母

揾私隱專員啦

我盲咗定你盲咗 你答咗我呃綜緩呃公屋有冇問題先啦
如果你覺得呃中介只係市場反應無道德問題
咁呃綜玩綜公屋都只不過係市場反應 佢地道德理由更加充分添

之前補過個小學生一星期兩堂，過咗2個星期就炒咗我，結果收得一半錢

收一半咪算好
有好多連一半都無

呢d仆街agent狗
屌你乜鳩都冇做就想每人抽成千蚊
自己走法律隙抽咁高佣，就預左大家黑食黑啦
但係樓主7左咁解

學生惡頂定係點？

攬炒角度無問題喎
你講市場先架喎
講唔過先扯咩違約又道德黎講
ok咁講道德

咁我想問
中介亂用人私隱又係咩道德標準？

講真我都唔明間中介雖然食水深但起碼明碼實價
係樓豬自己用佢既服務

香港而家已經無晒信用

9成個家長同中介夾埋
其實可以唔洗理佢地 靜觀其變 睇下佢可以點

佢仲要唔係開post唱間黑店中介公司，係唱個家長
講真家長肯幫你係佢好人
佢唔幫都係道理喎
你唔應該抱住家長100%會肯幫你呃中介既心態黎用個中介

中介呢樣嘢根本就on99

依家啲中介好撚醒，直接收家長頭兩星期學費，冇得再補完一堂同家長夾

首先恭喜你成功同大陸人接軌
你搞番清楚自己講啲咩人哋回應咩先啦
首先個留言就係講 咁都可以屌中介
你嘅回應就係因為你覺得佢嘅服務唔值
咁可以好合理咁推斷你覺得貴所以可以呃佢

咁咪去到市場證明佢值 服務係值呢個價 所以你既前題不成立 係依個位置我嘅市場定義係如果你覺得貴合理嘅反應係唔接受服務

之後你就話市場嘅反應係包埋呃中介
去到依個時候我就話你依個定義不道德

如果你覺得呢個不道德既市埸定義係可以接受 咁你講既推論咪成立
如果你覺得呢個定義係唔啱嘅 咁你嘅推論咪唔成立

私隱我當然覺有問題 我只係覺得你覺得貴就可以呃唔岩
不過我諗反而你唔會介意啦 我諗呃公屋呃綜緩嗰啲人都唔介意私隱

香港已經玩完，只會由上而下敗壞
唔止政府，仲有好多人嘅價值觀

垃圾公司建議開名

啲人個心態係佢咁咁咁在先，點解我唔可以咁咁咁
人地唔岩，所以我做不道德行為punish番佢都有免死金牌
呢個道德觀真係同支那接軌

第一大陸唔撚係大陸 香港人嘅大陸係新界
第二香港納稅人嘅錢不嬲都係倒落海
啲撚樣點呃都係同個政府一鳩樣
唔介意攬炒同我覺得佢啱唔啱係唔一樣
唔該你諗清楚先好講野

第二你依家咪又係覺得個市場值個價先駁我
唔你你話就係 我亦無覺得佢值定唔值
你可以四圍睇下啲人點睇補習中介狗
睇下實質班中介狗收到幾多
由一開始補習中介唔保障導師
已經係不道德嘅生意黎
成個行業都已經臭曬
咁點解要雙標
淨係用道德批判用家？
所以點解因為道德問題就唔關市場事？

有腦唔駛搵中介

自己衰咗就係到假設人哋逃稅/暴利去合理化自己嘅行為，覺得自己係弱者所以咁樣去欺騙係無問題

你真係要sell自己
我成功揾過3個學生
不過價錢就唔高

推俾樓主睇到

其實密啲睇facebook都搵到好多，仲唔使俾中介食

其實你知人地營利幾多咩？可唔可以分享下？
我唔明點解中介就係狗喎買樓中介、搵工又中介，請工人都係中介，我覺得慳到時間/可以幫我搵到有價值嘅嘢咪用
我以前俾頭兩星期佣，補至少半年，臨考試仲加堂，計返大約5%佣，我唔覺有幾不道德喎
我身邊真係無乜人會覺得中介係不道德，可能你未出社會嘅未明白
你敢唔敢講做補習中介一定賺唔會蝕錢？

利伸:做緊嗰行完全唔關中介/sales事，唔洗屈

我唔再同你loop
麻煩你追故模式睇我點講aa
盲就唔好出聲

你講就一定啱？
你前提係aa 等於不道德，我就係質疑緊依點點樣嚟
咁當然即使前設成立，係咪等於樓主用詐騙方法去慳錢係咪合理又係另一回事

之前第一次經中介搵補習 佢要收我頭5堂錢 個家長又講到想長補我先ok 點知補完1堂佢就話唔想補 但因為佢抄我我都要賠錢 所以就補埋其餘個4堂

我諗中介費個％本身係預啲老師介紹完會補好耐，幾年咁
唔係補兩個月就拍下蘿柚走人
我認比地產中介費我都好肉赤，律師先收一萬幾千
但唔抵還唔抵，唔會走數囉

香港地真係好多乞衣家長
平日冇人駁咀就以為自己講道理好叻
奉勸巴絲不歡而散時記得直白地屌鳩佢哋
咪俾班高齡乞衣以為社會真係咁運作

我從來冇問你介唔介意喎 我舉例子就係想問你

如果提供服務嘅一方無違反道德，接受服務既一方詐騙違約都俾你定義為市場反應
你直接答Yes定no喇
舉例子俾你諗你又係咁加context 你聽完三隻小豬會唔會係咁反駁人話啲豬唔識起屋

之後你又無限loop 唔該你消化下人地講既野先
你地咪一直強調人哋冇做嘢收得多
我完全唔覺得多 如果賺咁多錢又你講到咁易 我一早做咗喇 你都可以去做㗎 就算我無做都大把人做 做返爛市 如果你覺得打個電話收千幾二千好多 調返轉講如果有份工打電話收千幾二千你都仆去做啦 根本你就學完啲嘢唔識用keep住double thinking

一間餐廳餐牌寫住俾碟屎你食 你唔想食屎咪唔好幫襯依間野 依家你食完屎之後走人唔比錢喎
唔使刻意區分大陸喺邊喇 中國係你心入邊 因為你依個市場定義 係中國式市埸

好多收一堂咋 開佢名啦

根本咁先係正常社會人嘅諗法
用咗服務就要俾錢
覺得個服務差嘅，下次就用第二間/唔用

佢嘅辯論方式都好中國
由情感去出發而唔係道理
一開波又將人地去不道德，唔需要理據解釋，總之就係不道德
咁既然人哋係不道德，咁樓主去詐騙都無問題
講緊樓主嘅詐騙行為，佢又推返去你做乜唔屌埋不道德嘅aa

50k/ 1hr (連登標準）

個家長又無應承同樓主一齊違反合約，即係樓主只係attempt但係最後無commit到，咁佢邊忽有違反合約？賠條命啊？

佢自己間「中介公司」都係無牌/亂咁登記㗎啦
如果從法律途徑佢自己都身有屎
直情用粗口屌柒佢啊咁樣蝦大學生，以為剩係得佢先識撒賴啊 含撚死啦班agent

好撚驚呀屌你老母

到底開咗名未 噏咁耐都唔開名嘅樓豬呢啲垃圾真係抵撚死

呢個太cls 係中介政策太唔人首
佢食水深到咁 只會趕走晒d導師

唔人*道

咪就係

雖則個老母唔配合你做埋啲不合規野係情有可原
但係好明顯個老母係認為有需要教育你依個大學生
依種在上者驕傲嘅態度簡直不知所謂

我支持你喺呢個全港最大嘅霸凌論壇教育返佢同個agent

Agree

其實點解仆街呢？
呢D明買明賣
你又想要人D客又唔想比錢
你思维真心差
冇moral冇code of conduct
真係教壞人仔女

人地老奉原諒你？
仲有咩叫當你錯？即係你自己都唔覺得自己有錯？
一睇就知你有公主病

收錢緊要多 咪比錢中介！

理鳩佢咩 大個女喇
利申year 3

對自己有利就OK
收左人客去補習被人收返中介錢就叫比人剝削
真係雙重標準到
仲同人講搵淡飯食
唉而家D教育

開中介名未

你係其他國家冇條例保護勞工你可以講市場剝削勞工
但香港一定唔會,又有勞工法例
唔好混淆視聽
所有野睇大環境

學費梗要還 咪俾錢中介

200-300/hr

搵中介唔羞恥
個個新人入行冇客都要搵
你補左幾年都要搵 好明顯可能自己需要檢討少少

（客觀意見）

我搵業主搵到客 業主接受個客 咁先要比服務費

同上case,中介幫樓主搵到客 樓主接受左 樓主先要比

唔係你所講既,中介搵到客,樓主唔接受都要比

你邏輯有問題, 溝女唔係咁溝, 呃下妹妹仔就得

過橋抽板已成為新常態?

教育問題

我都覺
其實咁樣,中介可以夾埋家長呃人上堂
真係要調整下

樓主重點係點解個家長要篤佢灰
篤你灰冇好處 就係覺得你個行為唔要得 想佢夾埋你呃鳩中介

其實都好多人係咁 你唔好彩嘅係個家長太正直 但同時唔代表你嘅行為啱 比人篤灰呢個就係已知風險

可應佢驚你教壞佢個仔/女 你到時做咗人老母就會有呢啲concern 誠信最撚緊要

開佢名搞大佢啦
Po得上嚟都預咗佢知

而家即係你搵左個中介,個中介話要比4堂既轉介費,你同個家長講,可唔可以同中介講,只係補左一堂,餘下個三堂係唔想比中介賺?
如果係,你真係一個仆街
人地同你傾,你傾完可以反口?

我唔覺得個家長有D咩問題,乜做人可以咁無誠信?
咩叫承諾?

如果你真係無補到個三堂,個中介要收你就話,而家你諗住比一堂人地,咁人地賺咩?

如果你唔同意,一開波就可以講唔想咁多,而家應承左,又事後反口?咁撚仆街?

咁事前傾左,點解事後可以反口?
你老闆會唔會事前講左加人工,做完野反口?

咩叫承諾?

痴撚線,而家違反承諾仲可以話人地唔岩
覺得中介收得貴咪一開始唔用囉

中介收50%佣已經無法無天啦
補乜撚去做waiter好過 好過留係小圈子比人劏
畢業後有專業資格咪有話事權

唔同意收50%點解又要傾完再反口?

你個仔同意比拜登屌屎忽因為愛上左佢唔通又真係比佢屌
on99

你無病呀?
同意之後反口?
咩叫口頭承諾?

你老闆話你做完呢單job,會加你人工,之後話呢單job 唔覺得你有付出,所以反口唔加人工得唔得?

好簡單既道理 你應該明白
大學生係冇社會經驗 佢應承乜都好作為中介都應該表現出佢既專業

無經驗可以反口?
之前幾年,幾多單D上莊既,搵人去贊助野食/買野食,事後反口又唔通知人話唔要既新聞?

大學生就可以違反承諾?

我想知上左蘋果你會點

即係要我網上免費公開？
不如你問下李嘉誠投資心得睇下佢點答你

點解要做私補 教琴好搵好多

真
其實屌人食水深呢樣野好馬克思
點定義人地中介收幾多錢係合理？
如果真係咁好賺咁易謙嘅話，不如唔好補習直接去做中介啦

多人反口違約唔係一個自由市場應有嘅表現。反而係因為無人enforce到個合約(追債成本太高)，先令到咁多人違約，但呢種絕對唔係健康嘅市場表現

睇到咁多人支持樓主
覺得好撚好恐怖

衰撚過共產黨

竟然咁少人diu樓主。。。咁樣嘅價值觀同大陸人有咩分別。覺得收費唔合理，但又要用，之後就用不合理收費嚟合理化自己嘅不誠實行為，痴線。

唔滿意中介咪唔用佢，等巿場淘汰佢囉。

未必，私補可一對幾，一個鐘可以賺1500-2000

你拎你同李嘉誠比

我中六都係200/hr
唔知市價唔敢叫咁高

補英文最高，以前讀u聽過有英文系幫人補ielts 收400/hr

成件事家長最無問題
中介你又可以屌人中介狗屈人無交稅
但個家長真係無必要幫你一齊詐騙

係

所以樓主真心仆街